## Политика использования веток

### master
Основная ветка, ветка для деплоймента, содержит текущую боевую версию проекта  

ВНИМАНИЕ! При деплоймент проекта на новый сервер необходимо запустить reset.sh для первоначальной инициализации  

### dev
Основная ветка для разработки. По окончанию тестирования подлежит вливанию в **master**  

### dev-*
Ветка для определенной фичи. По окончанию тестирования подлежит вливанию в **dev**.

### crontab
Команды обязательные для прописывания в крон:
* ./yiic game getPrizes - обновление таблицы о победах в торгах


###requirments
php >5.4
php-gd
php-zmq
php-pdo
php-pdo-pgsql
php-mbstring

yii framework

gearman